
                      Esta película, al igual que las otras cintas que se han realizado sobre el popular personaje de cómics Garfield, da para pasar un buen rato en el cine pero nada más, ya que se intenta que aparezca algo "diferente" pero no es así, es la misma comedieta fácil de siempre. La única novedad en la película es el efecto 3D, que se ha puesto tan de moda ahora, y, aunque es cierto que tiene algunos efectos, no son los suficientes para hacer de la película un filme diferente y, por ello, la podrían haber rodado en 2D, ahorrándose más dinero que hubiesen aprovechado para añadir quizás algo más de contenido a Garfield y que pudiésemos ver novedades y no sólo al gato que estamos acostumbrados a ver en las tiras cómicas. Y los espectadores también se hubiesen ahorrado una parte del dinero de la entrada.
        
            